[集思廣益] 全能嘅連登仔有無辦法令全港黑社會瓦解

宜家我地上下一心﹐做每一件事都可以發揮到極致
單靠光復元朗我覺得未夠﹐各位連登仔一齊令黑社會瓦解
令佢地在明在暗都做唔到生意﹐要令佢地驚咗做爛仔

推

警黑合作
光明黑暗 港共雙線操盤
好大難度

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

要令到佢地驚左做爛仔既唯一方法係

死

主要係元朗, 689+何妖勢力

無雙普選 就無 官商鄉黑 地產搵真銀

屌！就求亞爺派解軍落泥！
一齊餓撚死算！

搞尻酒吧令班狗日日落吧開佢燈﹐令佢地d貨賣唔出
點睇?

應該幾難搞
警察就話怕起底比人起左點都會縮
黑社會爛仔多睇落唔係咁驚起底？

有無黑幫控制及經營嘅店鋪名單

講真, 雞竇骨場一樓一大部份都有喎, 到時真係搞起上來, 唔出聲表態果D, 你未知邊D係鬼囉

錫佢哋春袋

搵齊啲黑社會，逐個逐個錫春袋